[We Connect?] 「願榮光歸香港」有冇韓文歌詞

其他地方我唔敢講, 但韓國有首 "獻給你的進行曲" 就基本上係人都識既

NOW 相關報導:
聯合新聞網相關報導:
反朴謹惠集會現場唱:

我諗住大家都係抗爭歌, 可以用「願榮光歸香港」再connect下外國勢力姐。唔岩既麻煩屌細力少少, 負個皮再不推文就ok。

利申: 唔識韓文

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我整好左 但唔知點唱到比大家聽

推到金義聖睇到